別來無恙

不想給碰到 終於都碰到

街中偶遇你 你卻不會走前我一步

為何做不到情人 總變得這麼恐怖

我跌倒 你終於肯看到

你那張舊cd

講一聲你好 講一聲我好

怎可意料到 你說娶了她 是你驕傲

別提及她怎麼好 反正我不想知道

我也想嫁你 但天知道

牙swag are you ok?

回頭數 曾於分手 講過別後願無恙

但我這些年來 幾多次愛 何故未見將來

命太好 從不希罕擁抱

為何又要 這般掛心從前

明年碰見 容我說句不想再見

單機成咁

分開走也好 一起走更好

一早領悟到 我再走也不能到出路

若然是不知所措 應說看到她的肚

我看到 我眼淚忍不到

突然碰見 還介紹你妻子